單車頭燈閃下閃下真係好撚煩

雖然冇話係犯法但係唔代表咁樣係好囉

嚴重影響他人

你話弱光都算……